msgid ""
msgstr ""
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Language: ko_KR\n"
"X-Source-Language: en\n"
"X-Qt-Contexts: true\n"

msgctxt "AddTrackersDialog|"
msgid "Add trackers"
msgstr "트래커 추가"

msgctxt "AddTrackersPage|"
msgid "Add trackers"
msgstr "트래커 추가"

msgctxt "BtDetailsTab|"
msgid "Peers:"
msgstr "피어:"

msgctxt "BtDetailsTab|"
msgid "Seeds:"
msgstr "시드:"

msgctxt "BtDetailsTab|"
msgid "Availability:"
msgstr "유효성:"

msgctxt "BtDetailsTab|"
msgid "Last seen complete:"
msgstr "마지막 확인 완료:"

msgctxt "BtDetailsTab|"
msgid "Tracker URL"
msgstr "트래커 URL"

msgctxt "DownloadContextMenu|"
msgid "Disable seeding"
msgstr "시딩 사용 안 함"

msgctxt "DownloadContextMenu|"
msgid "Add trackers"
msgstr "트래커 추가"

msgctxt "DownloadContextMenu|"
msgid "Start all seeding downloads"
msgstr "모든 시딩 다운로드 시작"

msgctxt "DownloadContextMenu|"
msgid "Stop all seeding downloads"
msgstr "모든 시딩 다운로드 중지"

msgctxt "DownloadContextMenu|"
msgid "Ignore upload ratio limit"
msgstr "업로드 비율 제한 무시"

msgctxt "DownloadContextMenu|"
msgid "Force reannounce"
msgstr "강제 재공지"

msgctxt "IntegrationBanner|"
msgid "Would you like to make %1 the default torrent client?"
msgstr "%1을 기본 토렌트 클라이언트로 설정하시겠습니까?"

msgctxt "IntegrationSettings|"
msgid "Check if %1 is your default torrent client"
msgstr "%1이 기본 토렌트 클라이언트인지 확인"

msgctxt "IntegrationSettings|"
msgid "Make %1 default torrent client"
msgstr "%1을 토렌트 클라이언트로 설정"

msgctxt "IntegrationSettings|"
msgid ""
"Please use %2Default apps system settings%3 to make %1 the default torrent "
"client"
msgstr "%2기본 앱 시스템 설정%3을 사용하여 %1을 기본 토렌트 클라이언트로 설정하세요"

msgctxt "QObject|"
msgid "Associate with magnet links"
msgstr "마그넷 링크와 연결"

msgctxt "QObject|"
msgid "Associate with torrent files"
msgstr "토렌트 파일과 연결"

msgctxt "QObject|"
msgid "Enter URL or choose torrent file"
msgstr "URL을 입력하거나 토렌트 파일을 선택"

msgctxt "QObject|"
msgid "Drag-and-drop URL or torrent file"
msgstr "URL 또는 토렌트 파일을 끌어다 놓기"

msgctxt "QObject|"
msgid "Merge trackers"
msgstr "트래커 병합"

msgctxt "QObject|"
msgid "Torrent"
msgstr "Torrent"

msgctxt "QObject|"
msgid "seeding"
msgstr "시딩"

msgctxt "Settings|"
msgid "Automatically delete .torrent files once the download is finished"
msgstr "다운로드가 완료되면 .torrent 파일을 자동 삭제"

msgctxt "Settings|"
msgid "Monitor folder for new .torrent files"
msgstr "새 .torrent 파일의 모니터 폴더"

msgctxt "Settings|"
msgid "Enable DHT to find more peers"
msgstr "더 많은 피어를 찾기 위해 DHT 사용"

msgctxt "Settings|"
msgid "Enable PeX to find more peers"
msgstr "더 많은 피어를 찾기 위해 PeX 사용"

msgctxt "Settings|"
msgid "Enable Local Peer Discovery to find more peers"
msgstr "더 많은 피어를 찾기 위해 로컬 피어 검색 사용"

msgctxt "Settings|"
msgid "Enable uTP"
msgstr "uTP 사용"

msgctxt "Settings|"
msgid "Use system defined port for incoming connections"
msgstr "들어오는 연결에 시스템 정의 포트 사용"

msgctxt "Settings|"
msgid "Enable list of predefined trackers"
msgstr "미리 정의된 추적기 목록 사용"

msgctxt "Settings|"
msgid "BitTorrent settings"
msgstr "BitTorrent 설정"

msgctxt "Settings|"
msgid "Use UPnP / NAT-PMP port forwarding"
msgstr ""

msgctxt "SettingsPage|"
msgid "Stop seeding at ratio"
msgstr "비율에 따라 시딩 중지"
